有冇人今年會網上掃墓

用無人機去掃